典解兩個疤塞球員入波都係3:1架

球證係咪計錯數

樓主拜狗

小學雞做哂暑假作業未

你老母係狗,生著你隻跟尾狗

點解你無上場既

你老母智障，生著你個腦殘

仲未有人買你既？

又話尼馬踢得好好一入球一助攻？

25仔